有冇人覺得新嘅yeezy除咗似m記個乜叉包之外，都幾似西瓜...

Btw 潮童眼中

你著咗我對西瓜喎

天真 大波 唔太港女 大股

我覺得ok
抽中會自著
今季橙色 黃色有得玩下
vetements raincoat都有出黃色啦

唔係柒唔柒嘅問題
係覺得似西瓜only

中性陳述

老實覺得幾特別，想睇啲人會點著

識襯既話其實幾ok

賣全新呢款螢光yeezy boost
Us8-12都有 任驗真假
詳情pm